定焦揮區手

最近小弟支50 1.8收左皮
想點下師兄們有咩好介意

利申:Canon撚同VSCO撚

介紹

50mm1.8

原本睇中左支slr magic 50mm f1.1，屌佢老母E-mount

喵佛屎

2700有支1.1好正

有Ef mount 快d儲一套

補圖

sigma 35mm 1.4真係勁sharp

感激Ching

聽閒支野走焦走到傻

Rollei QBM 50 1.4點睇

Sony 機冇呢個問題
Canon都係焗買原廠啦(都有機會走焦)，皮半姐

師兄右面兩支老鏡咩黎？介紹下

有m mount adapter 又會買e mount 支福仔咁過癮？ 支15 v3 都有m mount wo

50影人加風景

iphone 6 係咪定焦啊？

揮
24 35 50

Minolta AF 50 1.8
Minolta AF 100 2.8